一人擺低你最愛既十套戲

1. Pulp Fiction
2.Taxi Driver
3.Fight Club
4.The wailing
5.殺人回憶
6.God Father2
7.Love Letter
8.黑社會
9.Mr.nobody
10.阿飛正傳

排名不分先後

1.排球Wilson
2.排球Wilson
3.排球Wilson
4.排球Wilson
5.排球Wilson
6.排球Wilson
7.排球Wilson
8.排球Wilson
9.排球Wilson
10.排球Wilson

Forrest Gump
月黑高飛
Whiplash
Into the wild
Inside out
Memento
District 9
About time
Batman Dark knight
No country for old man

排名不分先後

Pulp fiction
買兇拍人
發條橙
維多利亞一號
Fight club
月黑高飛
重慶森林
這個殺手不太冷
力王
落水狗

The dark knight
Fight club
Pulp fiction
Inception
Whiplash
No country for old man
Boyhood
Godfather
About time
Girl with dragon tattoo (David fincher version)

No country for old man 同Fargo 都好想入我既十大

2001: A Space Odyssey
Annie Hall
Mulholland Drive
Pulp Fiction
Taxi Driver
The Good, the Bad and the Ugly
Toy Story
Vertigo
千與千尋
重慶森林

Taste of cherry
Landscape in the mist
Werckmeister Harmonies
Poetry
Funny games 1997
Rosetta
絞死刑
生之慾
黃土地
鄉愁
No home movie
Annie hall

十套太難

好難, 淨係波多野結衣都佔5套啦

Begin again
神探
我左眼見到鬼
The perks of being a wallflower
死亡動新聞
Her
春光乍洩
Eternal Sunshine of the Spotless Mind
神經俠侶
觸不到的戀人

家有喜事
花田喜事
家有喜事2009
花田喜事2010
八星報喜
八星抱喜
百星酒店
六福喜事
浮華宴
九星報喜

再見螢火蟲
千與千尋
怪誕屍新娘（講放下 真係好正）
Up
Stand by me
大隻佬（劉德華嗰套）
智能叛變
未麻的部屋
黑天鵝
Danish Girl

蝗百嗚fans ?

禮儀師之奏鳴曲
魔女宅急便
孤星淚
英雄本色
3 idiots
哈爾移動城堡
衝天救兵

月黑高飛
作死不離三兄弟
星際啟示錄
悍戰太平洋
驚天奪寶
madmax fury road
再戰擊情
The Dark Knight
300
Never Back Down